大户夾完淡？

係未準備反手

我睇果兩隻牛熊同時升緊

物價keep住升
股票長遠理應跟升